有冇人都係覺得自己因屋企人而中肺炎

口罩又唔識買
真係冇乜先嚟急
食物又淨係買少少
去完廁所沖廁又唔琴蓋
咁我做得點好都冇用㗎啦
屌我唔想同佢哋濫炒

Same 乜撚都要我幫手買
叫佢咪撚搭黨鐵又唔聽
佢公司仲要好多腥香港人
今鋪真係死撚硬

我初戀情人就係我老公 呢啲野無理由有我份喎

係屋企戴豬嘴

屋企條仆街自己唔戴仲走黎問我有冇多攞黎送比親戚
好想佢快啲死

唔記得初三定初四話封泳池
封池前一日內游2次水

屋企人番完大陸開始咳
睇醫生同醫生講無番大陸

叫佢去醫院死都唔肯去
話去左就會比人捉去隔離
嘈撚左幾晚，叫佢去check 又驚到瀨屎

點樣割鳩自己老豆老母

是但啦 睇開d 如果真係中招竟肯定全家中 當作一場感冒
如果真係會死就是命中注定 冷靜面對
講得再多都係浪費口水 反正大家都唔會聽大家既說話

死都唔肯琴廁板沖廁
我用毛筆寫左「關 廁 板」三隻大字 痴左係沖廁水箱上面

以為係自己開post

Same，仲喺度日日出街
所以讀醫真係好有用

搬出去啦，同D未進化傻閪點撚鳩一齊住